今日有冇人一齊行山20

屌你要返工呀
好彩我爭取到時間早晨去一轉飛鵝山先
飛鵝南脊上去會唔會好難
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

咁早起身

上昂坪ing

冇呀

突然醒想訓一直訓唔返

行棧道睇大佛？

有幾條路架，行着倚天先！！！

入梗大罪山！

下次先倚天
就係想睇自殺崖

行19有條友post咗靚到呢

唔日落脊上？

點解你今日要返工

南脊?? 三四條路, 日落脊安全得黎又夠直

我都嫌佢冇挑戰性唔行！

出發

我隻腳仲未行到

好多人

狗牙？

西九

次熱門線

幾時先好呀
無得行山會好悶

能力有限屌你

要做MR呀仆街

聽日有無人 西高山？